係我舊化咗對鞋 唔係污糟

睇到我笑而不語

對鞋發霉：
係我綠化對鞋，唔係污糟

有眼不識泰山sor

喂掂喎 我啲鞋都成日綠化

CMHK俾低賤支那狗用

點會有人買二手鞋架
臭到仆街

又唔一定臭嘅

臭化咗對鞋 唔係臭

唔好咁樣安慰自己啦。
I know that feel, Bro